今天是大年初一，也是小弟的生日

有冇巴打可以同我講句生日快樂

幾歲??

恭喜發財 新年快樂 生日快樂

生快

新年快樂

過咗人生20歲後 生日不再開心了

新年生日快樂ar Ching

巴打生日快樂

生日快樂、恭喜發財

生日快樂

身體健康 開開心心

起身屌閪

生日快樂 早日搵到女

多謝各位

生日快樂
巴打成年未呀